狂賀HKA晉級世界賽 到時可能場場都有人大叫FREE HONG KONG!!!

落鳩你支那狗面

點估到當年狗也不屌嘅hka都有機會成為香港代表隊

HKA老闆係鐘共
放心啦
一定會出聲明 奶共奶到濕哂

講真
直播chat room 加現場有鬼佬講下都夠做

所以唔好捧到佢地反共咁

比起toyz，鍾生有出個post暗示自己反宗但我地放過佢啦，一陣又多個被迫愛國就唔好喇

鐘共今次其實幾尷尬，佢家族都係要被鬥既地主之一

鍾生根正苗紅，反宗？唔係好信

求link

咁都算……?

有 應援團